而家既文宣設計到靚一靚，但反而少左中間廢老睇，因為唔岩佢地口味

長輩圖果期，成班廢老圍住睇

覺得可以整番D長輩圖,真係有用

其實係

我都見係
依家啲文宣都有中年睇
老年真係少左
長輩圖有市場

整到太靚其實真係唔岩

連豬個d其實冇上連登唔知咩嚟 感覺自high

同意

同意請轉發

整俾老野睇最緊要係唔好多字
Message簡而精
之前有個阿伯落連儂牆睇文宣要用放大鏡

長輩圖生成器

阻白車片,我自己推

唔好低估呢班中間廢老既選票數量

推

出番蓮花果d啦快d

但連藍絲都覺得得意唔會清，算係溫和啲既文宣。

親，

之前係咪有條link係整簡易長輩圖？
我都覺長輩圖有用
年紀大既人生活節奏慢啲，真係會停低腳步睇連儂牆

自膠
原來上面有
推

同意！！太有藝術感果d無左資訊性，變左比自己人睇。選舉近了，整d長輩圖講下民賤聯d衰野！

推到手足見到

大家沉迷左係藝術個part
不過依家整左，都冇人敢貼

蓮花圖

Up

agree，要有唔同種類